是日下午茶多水多汁粉嫩

Juicy

好好食
想食多條青瓜

我又想食

竹蓆

好pink

夜晚唔洗開冷氣

好似你po過咁多次最好食今次